求下你班糾察唔好再對住人群影相，專心嗌咪就算啦

唔想俾人點相呀

影相放FB

期望有女對自己m腳